{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049838",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더휴키즈풀빌라(대본점)"
    },
    "text": "ペンションは個人的に楽しめる一軒家型宿泊施設で、様々なキッズ娯楽施設が完備されています。 イベントとしてはぬるま湯を無料で提供するプロモーションを行っており、イベントは2023年6月29日までで、月曜日から木曜日までチェックインするお客様に該当します。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設は炭とグリルが無料で提供されます。 バーベキュー場はバンガロー型の屋外バーベキュー場で、冬季や雨天時にもご利用いただけます。 バーベキューの利用時間は17時から21時までで、電気グリルも無料でご利用いただけます。 幼児は基準1泊当たり1人当たり30,000ウォンで、乳幼児は人数に含まれますが、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 パソコンは客室内に備えられており、1階には室内プールがあります。 プールは四季を通じて利用でき、冷水は無料ですが、約35度のぬるま湯を希望する場合、追加料金80,000ウォンが発生します。 水着と水泳帽は必須で、ぬるま湯のご利用はチェックイン前日までに事前予約が必要です。 ゲーム機は無料で利用でき、インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペット同伴の入室はできず、その他の施設としては駐車場が無料で提供され、電動車レース場は4歳から8歳の年齢層に利用可能で、利用時間は制限なく無料です。 屋外のキッズ遊び場にはエアバウンス、トランポリン、すべり台が備えられており、室内のキッズゾーンは制限なく無料でご利用いただけます。 また、朝食サービスと駐車は可能で、家族連れの宿泊を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "ペンションは個人的に楽しめる一軒家型宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の無料提供プロモーションはいつまで行われていますか？",
            "answer": "ぬるま湯の無料提供プロモーションは2023年6月29日までです。"
        },
        {
            "question": "イベント対象日は何曜日から何曜日ですか？",
            "answer": "イベント対象日は月曜日から木曜日までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の利用料金は基準1泊当たり1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パソコンは客室内に備えられていますか？",
            "answer": "はい、パソコンは客室内に備えられています。"
        },
        {
            "question": "室内プールは四季を通じて利用できますか？",
            "answer": "はい、室内プールは四季を通じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯の利用にはチェックイン前日までに事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゲーム機は利用できますか？",
            "answer": "はい、ゲーム機は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "電動車レース場の利用時間はありますか？",
            "answer": "電動車レース場は利用時間の制限なく、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外のキッズ遊び場には何がありますか？",
            "answer": "屋外のキッズ遊び場にはエアバウンス、トランポリン、すべり台があります。"
        },
        {
            "question": "室内のキッズゾーンは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、室内のキッズゾーンは制限なく無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスと駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、朝食サービスと駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 545
    }
}